敦文貴直播 話8月4日 香港會宣布成功戒嚴

利用駐軍法宣布戒嚴
大搜捕 只能出

留名

不知道點解 我覺得好真實
大量老解係邊境聚集

睇佢個直播好似有十成堅咁 不過係唔係都未知啦

范冰冰條片呢？

好事呀，一齊死

即係預言罷工好成功?

佢出既話 相信更多人罷

解放軍露個頭出黎先同我傾啦 夠撚膽咩佢

死共諜,着草未呀

佢有邊次係中？

命中率有無1%?

算吧啦 唔會再信佢

唔駛番工了

仲有人信呢條9UP佬

燈又燈唔中,反指標又做唔到,
摺柒佢啦

燒山可以一信 燈力方面 但呢條9UP佬

呢條弱智由我地一出黎就開始借啲意食住上
佢幾時收得皮？

梗係冇啦

留名binc

係咪要all in 熊熊